咳時屁股標汗

最近發現起身/ 咳時屁股標汗，可以整到底褲濕左一灘... 係正常定有冇人試過？

隱性gay 唔洗ky就可以插

認真問

透明冇色的

咩味

影個屎忽嚟睇吓

啲汗係接近尾龍骨的位置

汗味

咳時，射埋精

早兩個月前整親條腰，之後過左排就咁

俾人深喉->咳->屎忽濕->入得

屌你地呢度健康台阿
搞GAY去番第度啦

你呢啲叫屎滲

只是類似汗的水，不是屎...

冇呢種感覺。 通常最多係起床時有便意/ 咳就會，但清醒時就好少流。 本身都以為屎水，但check 真啲係尾龍骨個位勁多汗

最近先咁，斷斷續續了一個月，無錯，係呀，冇錯，係咩事呢？

謝謝

下世小心D

咩意思？

屎忽生野